金唱片2021︱TWICE子瑜企正中曬腿 GOT7不續約新聞搶鏡

《第35屆金唱片獎》（金唱片2021）唱片部門頒獎禮今天（10日）舉行，BTS防彈少年團、TWICE、SEVENTEEN和NCT 127等歌手都有出席，並由李多熙及成始璄擔任主持。由於今天有可能是GOT7團體的最後行程，因此關注度相當大。

對於昨天紅地氈，今天只有TWICE和(G)I-DLE兩組女團參與，雖然有BTS防彈少年團等加持，但始終較失色。不過講到今天的焦點，必定是今天較早時間爆出全員不續約的GOT7，在合約完結前，這有可能將是組合最後的團體行程。不過從現場照片可見，雖然似乎7人心情都未有被報道影響，但粉絲已叫定不捨。

最後個張男裝做咩
時裝災難 復古？ 著到個個都咁矮

笑BTS?

求其啦..我都無咩認識
主要都係睇女

好想奶

個樣遮住曬

好大個罩

想幫佢地保暖..